［xbox］ 屋企200MB 光纖 直插線入xbox 點解下載得5mb/s ？

直線係咩線先，cat5？

Cat 5

係咁上下啦cat5，比盡你咪10mb秒，仲要睇埋你棟野多唔多人同你爭，係咪入屋

入屋架 speed test 經router 有180mb

經router有180但係你條cat5淨係過到100呢

好少少嘅cat5 都行到1000m

我個條cat 5 係pccw 比 但重新開機 速度又升返

重新開機？你指router定xbox?

Xbox

換cat6線 幾十蚊一條姐 我以前8m 換左之後直接900幾m 以上只係speedtest數據

xbox本身快得去邊吖

仲要睇server 快唔快

Mb =/= MB